點解中大可以完全無視排名

科大同城大超級努力擦排名嗰陣，中大好似冇理。點解中大唔可以除咗維持依家嘅教育水平之外，着重返學校嘅排名?

本來無一物
何處惹塵埃

東大夠無視啦，咪又係咁勁

留名睇人話排名無參考價值
連登仔心目中排名實最有參考價值啦

其實排名係點都影響唔到香港人，就算有日city超越埋hku，但大家都永遠香港一大。

中大不嬲型
香港只有兩大

疾風知勁草

咁都幾好吖

已經擦左架啦，只不過唔夠人勁咪扮唔重視

Shitty 狗出沒

睇住佢比科大追到咁好心痛

事實

但我唔明點解一定要追
啲排名係用啲論文疊出黎 除左好睇都冇咩意思

shitty9

第二隻

你唔俾人哋港大科大嘅

垃圾poly 連cu都不如

老老實實 科大得2x年歷史
追左咁耐排名 有眼睇

因為無錢請顧問翻嚟同比廣告費qs

睇科目姐

一科都冇
垃圾Engine faculty

中大得壹科王牌

中大班學生除左識得係半山同其他中大學院互片之外, 仲識D咩

Poly有archi?

世界排名高

Ied都排得高過cu 唔撚係掛 qs係咪亂鳩咁黎

edu教育係真係好囉

學校收cv 三大一堆 其他一堆 咁都仲話好

其實qs如果睇返細分
CU academic同employer嘅reputation都依然係好高
輸比ust同city嘅最大原因係出paper嘅數量 citations per paper Academic staff有幾多人有doctor degree exchange機會 同埋international students嘅數量同比例

排名又真係無所謂 夠分入cu 入唔入shitty

shitty仔一定好撚自豪

科大？
唔好笑大人個口啦人文科都無叫咩大學
港大歷史悠久香港第一大學當之無愧

hku > cu =ust > >>> poly >city >其他
金科定律
因為大家都係睇印象

屌你老母成個山頭都充斥成堆大陸佬
TUtor Professors 好多都係大陸佬

香港有邊間大學唔係咁？
講大陸佬，冇記錯係bu比例最多，hku人數最多

排名又關undergrad事

中文大學個名出事，應該改為英文大學！

poly civil真係咁高？
純粹係d professor background強同d paper勁
完全唔覺d student配呢個排名
同埋poly有archi既咩

我估係Interior Design

佢個Category 係 Architecture and Built Environment

啲criteria年年唔同, 有咩好爭啫
利申:科大中大都讀過

你呢個似中學雞印象多啲
以我所知在職人士十個有9個都係
HKU>CU>>UST>>>>>poly>city~>BU>>LU>All

呢啲排名對啲undergrad有咩用

有中大入唔通你會揀Shitty咩

cu engine 同shitty engine咪一鳩樣
都係咁辣殺

poly civil學生入學分近來個mean上到26分
已經係相當top
雖然hku ust係 揀major入civil 好難比較

btw, 上年大學聯招最易入果十科有9科都係city
大家快啲狗沖

超然脫俗

UG無但係PG好似有？
官方解釋：與其開好多科但無一科排名高, 不如專注幾科擦排名

其實有文科

笑人之前做下research 先

GCS

港大除左法律同醫等神科仲有咩勁？根本講科嘅話CU唔少科都好過HKU
Ust商科更加秒撚左HKU

老實講入三大都係想搵工好啲姐 大把人都係咁既心態

事實係啲老細都係睇依啲簡人

SHITTY

靠堆專科 archi survey urban planning 精算 speech and hearing civil

到依家都唔明點解係BSc

Agger 至今都會覺得三大係港中科

中大識唔少人同科之下揀左中大
話唔鍾意港大文化
好多cu medic 都夠分入hku medic
甚至入GPS 果班仲勁過hku medic
不過讀cu law 果班識幾個都係入唔到hku law 先入cu law

港大得法律係獨大
Dental就因為無對手

中大文理商都勝港大

話ust冇人文學院果d人究竟入咗幾耐冊，會唔會炒車炒到應一應

係外國讀書 問d外國fd 好多人都會話聽過3大 有d可能仲知poly 但city?無人識

明顯啦

一科文科

上年其中兩個狀元，一個cu pharm,一個cu medic
hku wfc

Ust科文科...

其他狀元呢？

15 dse 清一色hku你唔講

[純討論] 其實GCS屬於人文定社科

城市大學世界第一

識揀一定係入city

中大係咁架啦
好似shitty咁刷排名咪仲樣衰

恆大都冇，中大想第幾？

入去一車車mk妹

唔同科點計
Cu engine 係垃圾
不過商科黎講ust/cu 屌打hku喇
Gbus/Ibgm : cu>ust>hku
Qfn: ust>cu>hku

Hku 係醫法最功

勁

Hku dental世界第一😨

根據排名等於打飛機定理
hku dental no.1都係打飛機姐 好似係

HKU dental 世界第一梗係冇對手架

歷史悠久係大學參考標準？
中國五千年歷史，文明古國，你身為國民一定好自豪
大學生講野之前用下腦啦
睇大學「現在」表現唔係最重要咩？
港大 中大 讀醫 法律 文學
科大 工程 商科
你要捉人弱點黎講，咁都冇計，科大文科廢，中大工程廢，為咩姐？
三大各有特色，取長補短咪得
利申 科大機械工程，夠分入hku engine，一心想讀機械

上高登 勿認真 上連登 勿用心

排名呢家野
睇都唔會點睇QS
shitty勁過cu
呢點已經反映呢個排名既on9程度

你同啲傻鳩認真做咩

不過如果你話cu engine 入讀緊既人廢
咁的確好多人入到黎上莊住hall 玩到gpa 1.x 大有人在

不過其他U 咪又係咁

講出路cu engine 唔差
唔計civil Electrical

😂hku engine有幾難入

我都係依家先知poly有archi

理科撚被無視

排名=教授追數

成日都係呢d post
我真係幾想知成日係到講排名既撚樣撈咩咁撚把炮
日撚日就係度你踩我我踩你
冇父幹冇人脈第時咪又係出黎乞食
諗到自己入咩好u就美好前程呀? 醒下啦 呢度係香港呀

咁認真

EdU 13 咁你係咪會去EdU去讀PGDE呀

shitty仔

科大文科係廢
但唔係冇

中大Phy好係係勁既，以前AL都收至少1,2個A

20年前既electronic engineering 都好勁ga